同男朋友第一次去旅行，但我放左個屁

是咁的，日前同交往左半年的男朋友去外地旅行，大家同房，係個排我個肚唔係咁舒服，有嘔，個肚好漲及消化不良，佢都有叫我食腸胃藥°

就係晚上酒店房裡大家一齊睇youtube時，好輕鬆咁聊天期間，因為笑時，太用力，放左個屁，有少少響，但沒有氣味，我當時好尷尬，只能以笑遮羞，男朋友一定都聽到，但佢表面上無任何反應……

男仔其實點睇?

好撚正常姐
你又唔靚女

當冇事發生，放多個

你地啲性暗示都幾得意

屁呢d野, 放得多大家就慣, keep住再放多d就無事
伸利: 拍拖3年仲忍緊屁

有無搞錯,
女神唔可以痾屎架

鳩都嚇到軟埋

靚女先唔放屁你放心

愛你既人係唔會介意依啲小事

會性興奮

聽聽下就慣

無了

死gay佬玩到個菊花鬆哂

所以當晚有冇扑野？

我係條仔會即刻拎碌鳩塞返你d屁落大腸度

會放屁=非靚女

會用碌鳩一野屌入去塞住佢等佢冇得再放屁

最中意對住男朋友放屁

#五大訴求 缺一不可

唔算好靚，但中上樣囉

放完中上都變唔靚

三年都仲咁顧儀態

好正常，無問題

hello無圖

冇玩菊花

認真，
咁嘅情況都唔講啲嘢嚟調和氣氛，
證明佢完全唔識/唔想照顧你感受
可能本身都唔係好愛你...

未扑過野

gay佬唔玩菊花？咁你玩咩多？

都係含同打J

非gay

直接問佢聽唔聽到妳放屁
再問佢想唔想聞妳啲屁
然後直接塞個屁股去佢塊臉到聞
大家可以互聞

你屙屎嗰時佢都見過啦

係咪濕屁

試過一齊沖涼，女朋友對住我瘋狂放屁

互含同打J？識玩，不過都係菊花好玩D

可以講咩 想學野

我都會咁 特登放個屁
男朋友夠醒水既話 就會主動話幫我灌腸
咁佢幫完我 我又幫返佢灌
洗乾淨之後就可以好好enjoy

好核突
同埋我patpat有毛，唔敢俾佢睇

同條仔成日鬥放屁

唔算嘅，只係少少臭

我成日對住男朋友個頭放屁

你好撚賤

同男朋友去旅行有咩做

靚女唔痾屎

我同我條女係屋企嘅話會專登對住對方個鼻黎放屁

吃喝玩樂，平時都係用手幫佢咋

唔緊要 互含打和 super

中上男神

仲唔係431條八婆？

靚女唔會放屁

中上女神

日前同交往左半年的男朋友
此POST已完

我完全唔絕意對方放，仲會見佢尷尬樣去氹下佢
btw佢會話 我想放屁呀
我會答 放啦

你仆街喇 無男仔會接受到女仔放屁 分手吧啦

男朋友成日係我面前放屁
仲成日話想聽我放 但我仲係唔敢 唯有係佢沖緊涼個陣偷偷地放

靚女點會放屁同屙屎
樓主一定好唔掂

首先比個警告佢: 我想放屁
然後極速將個屎忽塞落佢面到
係佢未嚟得切避開之前 呠～
如果你成功 你可以擺出一個勝利嘅姿勢

一諗下一個又靚又白滑嘅女仔 竟然會屙啲又黑又爛嘅屎

靚女唔放屁 靚女唔柯屎

佢以為你暗示緊想玩灌腸
所以佢無任何反應

痴線

有乜所謂. 正常野.

扑緊嘢放先尷尬嘅！你FC咗唔臭咪由佢過去囉！你仲有幾拾年放

我成日同我老婆一向都係放咗之後同對方講，跟手鬥屁臭

口爆正好多囉

屌你老母 淪陷到gay po都上到熱門

放屁本來就係好平常既野黎⋯做乜要專登比反應
咁都可以理解到唔愛你？

唔好推呢D垃圾POST